阿妓由一個笑話變成一個大笑話

只係唔夠24小時既事

又星散又買人彈鐘，山狗又去唔成鏝

更唔好講阿奴成班衝曬出黎